考沙田多石線問題

師傅話入到停車場要好慢，佢話唔慢就通常肥但點算慢？
同埋入面咁窄，點樣可以令師傅覺得我有留意障礙物？即使我冇撞任何野，只要佢覺得你太近其他車，佢就會肥你。我覺得好難捉摸
利申：2月頭考（雖然唔知考試會唔會恢復）

絕技 拖落一波行

唱歌 分散考牌官注意力

轉完入去仲有好多位同兩邊泊住既車 果時考呢條線從來唔覺你講既野會係肥既原因

掉住極力子行 ,但小心死火

你棍van定自私

自動波我覺得自己唔太識要鬆幾多個brake 有時太大力

師傅話係

自私

自私無可能唔夠位喎
我都係自私
你入到停車場收油去到10鬆實夠位過
泊滿車我都過到喎
btw你邊個sir教?

自私就印住少少brake行囉
唔好諗鬆幾多 要練下點樣印

我既意思唔係唔夠位過，而係阿sir話係停車場要慢同同石「膊」/停咗係隔離既車保持一定距離。我唔知點叫一定距離我係咪俾阿sir老點左
唔講邊個教，廢事自爆。

有教架，1米/1隻車門

你唔好貼實架車就得
我諗下點樣再清楚話你知
咁你有冇問返阿sir點為之一定距離

我個個冇教

同埋我發覺自己行銀城線迴旋處有d驚，一轉左彎後阿sir話要望左邊，但有時隔離有車既話我會好驚唔知點解行迴旋處先會咁驚

有車停
無可能做到1米距離架
仲要有時啲車停得好衰

其實唔洗驚ga
你愈驚愈緊張愈錯

同埋你最好再出去補鐘
如果你同沙駕阿sir唔夾的話
如果要介紹出聲
後生仔講野好清晰好好

出去補鐘仲方便

你行正條路中間咪得
利申上年考多石 1 take

好似好多人考多石一take pass

我同個阿sir夾，佢幾好可能我仲未掌握到點控制好架車